【磚家袁國勇專訪】中風與打疫苗或有關 患心血管病需衡量風險

兩款疫苗開始在本港接種，過去個多星期，差不多每日都有關於接種疫苗後有人不適的事故，大部分與國產疫苗科興有關，有死亡、中風、面癱等報告。德國生產的復必泰疫苗較遲到港，接種人數相對較少，暫時未有嚴重事故報告。政府專家袁國勇上星期親自示範接種復必泰疫苗。若你屬於優先群組，未決定打不打，打哪款或想知道打完後的反應，齊來聽聽袁教授怎樣評價兩款疫苗。

死左又唔關疫苗事
但係又要衡量風險
真係搞鳩笑

我信牙勇

打疫苗中風啫又唔係死
中風死係因為中風 唔關疫苗事架喎

如果有咁嘅憂慮咪開定d aspirin 俾d 老人家食囉，無敏感嘅話。